[LIVE] 201206 Mnet Asian Music Awards (MAMA) 即時討論區

201206 2020 Mnet Asian Music Awards (MAMA)

典禮官網：

典禮推特：

直播時間：17:00（台灣時間）

典禮 M C：宋仲基

出席名單
防彈少年團 / SEVENTEEN / TWICE / NCT / IZ*ONE / GOT7 / MAMAMOO
MONSTA X / TXT / TREASURE / JO1 / OH MY GIRL / THE BOYZ / Stray Kids
(G)I-DLE / ATEEZ / CRAVITY / ENHYPEN / 泰民(SHINee) / BoA / Jessi / Weeekly

裵正南 / 邊佑錫 / 崔秀榮 / 高甫潔 / 孔明 / 黃仁燁 / 田慧振
田美都 / 朱宇宰 / 鄭敬淏 / 丁文晟 / 姜漢娜 / 金知碩 / 李多熙
李到晛 / 李政宰 / 李相燁 / 李善彬 / 李侑菲 / 林秀香 / 林秀晶
朴珪瑛 / 朴河宣 / 朴敘俊 / 嚴正化 / 楊慶元 / 尹博 / 柳演錫

直播連結

跨區
跨區

好

viu96

VIUTV:

等睇BTS橫掃

吊你連mama post都要搶覓腸
人性呢？

WFC 我年年都有開

VIU96:

推呢個

泰民

Taemin

點解好似咁低清咁

你用咩PC定TV

唔識英文
電視

VIU個網朦能到..

你對眼越黎越快姐HAHA

viu網上好似不嬲得720p

浮誇到

有冇D好LINK==

精神有問題

winter of aespa 得一個?

taemin咁快完
之後仲有冇

TAEMIN 真係親生仔咁

Youtube留言版一係blackpink一係bts
感受到東南亞粉絲威力

今年個翻譯冇死老豆?

會唔會同寶兒 或者泰民有另一個舞台？

winter先係力捧?

有JO1

我睇都睇唔到

上咗熱門 就推呢個啦咁

成團最靚 唯一一個無負面新聞

就算唔識韓文都唔會去聽個死老豆語氣嘅人講野

On99

winter一定係MAMA solo出道

lm睇blackpink冇份

條條差唔多

Vpn去india有2k睇

viutv有廣告

ON9

on99

Jessi

Winter哪能solo

準備世界大戰
Twitter blink 已經準備好

造假zone幾時出嚟

viu搞到我差d J唔到jessi..

第一個

有冇link 唔想係viu睇

不嬲都亂插廣告

一wideshots就露哂底

都係Tvb好

華莎

jessi同華莎

WA沙!!

啲dancer帶曬罩

玩埋番皂水

嘩玩水

波

Maria

Agger
冇廣告冇剪
不反了

勁多dancer

無諗一開波就出

定

露咩底

放晒D SOLO出黎開場

jessi 真係j到我手軟

Viu係咪慢啲

maria

係

viu慢咁多嘅

JOOX重撚慢

啲尖叫聲係播既？

網上live會delay比較多

Wow 型

呢個好撚chill wo

Viu依家先Maria

GANG

jessi正能到癲!!

如果有埋rain就正了

仲以為唱退貨

今年有冇schedule流出

On9

電視好撚慢

有冇iu

改到唔好聽

播到10點 冇觀眾都玩到咁耐

邊條link跟得貼d

祖男

男新人

可惜寶劍入左伍

PIN個個>VIU JOOX

咁快頒男新人

想睇返rain唱多d

冇blackpink ?

不嬲一開始新人

讀台詞讀得咁出面

Viu仲睇緊jessi

係咪Blackpink同IU都無出席

有冇現場觀眾？

冇嚟

白頭佬抵啦

冇

唔係C團

C團輸了
Yes

Viu 不嬲都有廣告 不過佢地唔會cut野既
佢會hold住個位等廣告之後接住播。所以個show愈後delay愈厲害

Ps根據過去經驗 唔知今年係咪一樣

咁多人

Iu好似唔會再出席mama

啲仔矮到

頒獎嘉賓靚仔過D男團

乜水

Sosad

講快少少啦..

idol就只係idol 演員就係演員
名詞變形容詞

房藝談係邊個

仲好醜

今晚係咪有aespa

男團唔該快手少少

lm

祖男wor

其實淨係想睇女團

左二

想睇女新人啊
快d完啦

個日本仔咁撚矮既

bts

aespa大波妹係邊個

個頒獎典禮一共有幾多個獎?

應該都係Weeekly？

講人壞話嘅位定係支那妹?

係咪得ViuTV有英文即場翻譯

5G

Weeekly

冇懸念Weekly

有無人知viu啲廣告會唔會cut左啲正片

撐自己人 寧寧

唔打招呼嘅

D人聲好撚煩

個樣好緊張

無留意開，以為 SN 贏

Blackpink啲獎一定頒俾twice

希望唔好做pristin 2.0..

Blackpink啲獎一定頒俾twice
垃圾MAMA

我哋英超都係咁啦

人地又唔係P社
係P社咁仆街架啫

唔熟k pop , 點解嘅？ 近期開始聽blankpink , 唔係好紅？

有2000球迷入得

Blankpink

原來已經成年都無乜留意kpop
唔識啲新人

新女團真係冇個識

Blankpink 又一新名

電視睇 冇cut

好紅（冇獎）

喺公海po都淨係見過依團

啲fans聲係咪key上去

CJ親生仔

Sorry 打錯

Backpain

都預咗係佢地（私心早啲就想STAYC)

唔去好似冇獎

因為blackpink 冇出席mama而mama係出席先有獎

Blind 咁唔gur就唔好睇mama啦唔好無啦啦引戰

YES.

唔該巴絲

Jaehyun

呢團啲仔嗰樣算okay

Tvb

MAMA垃圾都唔係今年嘅事啦

咁似香港

花滑?

如果係同aespa 冇咩機（大公司）

溜冰王子好靚仔

zoom近有幾個嗰鼻真係嚇親

點樣睇假鼻

下年好多新女團 AESPA分分鐘唔夠人打

得七個人
定延出返嚟未？

原來男團都會玩手

男團好悶

izone 散之後實好多

李善彬

都有live喎, 冇廣告

王妃李先彬

mamamoo師妹下年出道

勁慢WO

光豬條女

李善彬條眉

先行冇水花?

光洙女友好正

bts啦應該

得罪講句 冇yg嘅mama完全唔值得睇

口罩

聽講仲有yg新女團 如果冇推遲

肯戴口罩

如果唔分豬肉
其實全部男團(除咗新人) 嘅獎都係防彈

點解佢哋咁特別

勁鍾意佢哋主題曲

黑衫黑口罩 仲唔係暴徒

突然出嚟消毒嚇親我

jimin咁同唔戴有咩分別

屌見到消毒笑死

消毒條女身材幾正

Bts公司選秀節目選出黎

BTS黃能到..

我都以為係
今次連豬肉都唔分比其他團

我本身都以為呢個會係豬肉
唔會bts攞

有無link ?睇ViuTV 真是on9

睇pin la

Viu係咪頌獎先播

全部都係其他人嘅cover

完全唔係live

solo應該Hwasa或jessi?

全部都cover嚟

其實女solo係jessi同hwasa分
冇chungha根本唔洗諗

8個ar ma

頂 笑死

搞笑

消毒女好好笑

Hwasa blackbloc
國安去韓國捉人未

BTS係咪會拎晒所有獎

有個透明咗

口罩kick住左

是

個消毒女真係好搶眼
全身銀色

女dance可能有懸念

discovery of the year咩獎嚟

女dance似係blackpink所以唔頒

豬肉獎

Bts得獎禮

淨係見到左一

Bts係咪有個唔係度

好鍾意bts 但開始睇到悶

除口罩用同支mic 咁戴嚟做咩

其實我覺得係IZONE/OMG拎

呢個獎名笑咗出嚟

ATEEZ

bts!!!

豬肉獎出現了

suga 做左手術

Suga傷咗冇嚟

啲舞台係咪預錄

？搞咩

今年新發現獎

suga受傷做完手術要休養

豬肉中既豬肉

個口罩完全冇用

頂個口罩戴嚟都唔知冇咩用

有女團睇未

仲諗住jessi添

芒X幫公司捧隊垃圾

C團真係冇乜特別

卡住左

Mama係睇表演 唔係睇頒獎結果
勿認真

Monsta x竟然要同cravity 表演

以前有到就順住派
冇到就一次過播片

系啊，閔玧其之前左手做咗手術，休養緊

帶完口罩但除

咁樣吊住個口罩舒服咩

靚？

扣住咗

個口罩變左做耳環

C團淨係想睇具正模咋

好似係膊頭啲神經斷咗

Discovery of the year

絲都想睇女團多啲
好悶

四個都好撚醜 winter 叫順眼啲

睇夠男團未

其實即係咩

Big Hit娛樂6日在官方社群Weverse表示，由於出道前遭遇事故、意外受傷的後遺症，過去八年來，SUGA的肩膀一直都有舊疾，他也在2013年被診斷為上腕骨脫臼，之後一直有疼痛的問題。

直到2019年，醫生診斷其為「左側後方關節唇破裂」，此後在不影響活動的情況下接受治療，只是SUGA仍經常無法抬高手臂或是遇到突如其來的疼痛，儘管己經接受各種復健和治療，情況依舊沒有好轉，近來更是疼痛和復發的週期縮短，造成生活上很大的不便。

Big Hit娛樂表示：「SUGA本人認為，無論是為了履行兵役義務，或是兵役後的歌手生涯，保持健康都非常重要，因此在和公司經過長時間的深思熟慮後，決定進行手術。」因此，他將不參與部分行程以外的大部份官方活動，靜待身體康復。

係囉

頒完bast performance male, solo又唔頒埋female

出道之後
到今年終於發現到你啦

blackpink年年都唔黎
唔洗諗

女團獎又係跳幼稚園廣場舞個班女

新豬肉獎

係
我都見到子瑜

芒叉咁早表演

唔係點播5個鐘

我反對

C團跳dramamamamama好柒

點解佢哋年年都唔黎

想睇女。。。

擺到明bp屌打班twice啦

咩料師弟跳師兄歌

好波

等睇佢地出醜

佢好多年前送外賣發生意外後遺症 好似係關節問題

可能有爭議既梗係擺後d
唔係點引你睇

防彈少年團 / SEVENTEEN / TWICE / NCT / IZ*ONE / GOT7 / MAMAMOO
MONSTA X / TXT / TREASURE / JO1 / OH MY GIRL / THE BOYZ / Stray Kids
(G)I-DLE / ATEEZ / CRAVITY / ENHYPEN / 泰民(SHINee) / BoA / Jessi / Weeekly

自己數下

有邊個靚

又係男團

搵錢重要 加上大明星

幾時到T宝 我想打J..==

cravity 表演咁耐架

泰民有咩獎

Yg同mnet不和

咁我寧願睇返芒X...

唔想睇呢隊c團

有izone未==

要留班女黎谷收視

唔分多啲獎遲下啲男團邊有得玩

jyp爸爸每年課金

物化idol= =

幼稚園廣場舞=oh my girl

女團舞呢？？？
唔好淆啦

Yg 同mnet 不和 之前GD 係MAMA diss 大會分豬肉 笑死

等T團

笑死 雖然ateez今年係幾出

mute左

比返師兄跳啦屌

IZONE準備解散 壓軸啦

跳舞跟唔上節奏 又唔記得動作 練習生都不如

打J呢家野一定唔關彩瑛事 你放心

師弟完全無師兄嗰種氣場
完啦好嘛

打j?我要Mimi

呢啲二打六男團睇到好想瞓

有d悶

有冇人上twitter 撥緊火
好想睇打架

論唱歌、跳舞、mv製作定包裝
blackpink一定完勝

頒埋啲豬肉獎

好悶

shownu唔岩邊哥..?

係咪有入圍都要表演㗎？

想睇taemin

我都想睇果團

d鼻都唔好睇既

好能多男人牙

開場表演左啦

Da Da Da Da~ Dadada Dadada~
如果有獎攞又有咩所謂，反正今年OMG又真係幾唔錯

基賢今日vocal好唔掂

下

上youtube 睇返喇

呢啲嘢眾所周知 之前twice同mamamoo同一個表演綵排俾人笑到面黃 twice喺隔離咪都唔敢開 MMM全程live同cd一樣

其實今日mama冇blackpink
Blind可唔可以收皮，自己返去圍爐

點解突然有個cj牌

高清明

高級豪華版+韓版新城

好撚正

想問係咪出哂solo㗎啦

我都以為自己眼花

Day6

點解Cravity可以跳得咁肉酸

好正

岩岩先知原來播到10點 究竟點播到咁耐

day6
會唔會有stage睇

仲有boa 好似會帶埋winter上台

Zombie Where the sea sleeps

DAY6比DADDY搞到死剩3個?

day6實至名歸啦～

消毒女每次出嚟我都笑一笑

洗唔洗啊

咁樣戴住口罩先啱架嘛

你講完又有個拉咗落嚟

即刻除左

好奇d artists係後台有咩做
坐咁耐

即刻拉低

真咩

硬捧係咁

比完Hwasa應該比Jessi

呢個應該係jessi?

最佳女團獎 Twice
Twice自出道以來6年依然舞步不齊、動作生硬、唱歌現場車禍，上綜藝一碌木，憑冇實力蟬聯第一位

啲獎作得好樣衰

世界大戰獎

左3 SANA？

花式頌哂比兩個女solo 幾勁

豬肉

好難得咁多年無進步仲要退步

Jessi好得意

Jessi 真係very funny

居然唔係yooa 抵4

Mama頌豬肉獎上真係世界級

把聲又沙咗嘅

嘩終於有女

唔識喎 斬gor.....

睇好txt

我的天女

女呀

嬲what啊?

come on~

終於有女團睇

Oh My Girl!!!!!

Jessi罩都冇拎走

有女睇

終於可以除翻褲睇

屌 喊左

arin

終於女團

Oh my girl bb

話說啲男女新人仲唔表演嘅

你們睇乜台,點解好似快我咁多

點解韓國咁多女團d打扮咁支支廣場老母

一唱live都見光死

樓主pin

應該同平時d音放咁啦

唔係band performance 咩
除咩褲

呢隊啲囡好極端
一係好靚 一係好撚醜

OMG

black pink粉其實想點自己唔黎送獎俾其他團有乜好屌呀

恭喜Twice

睇返表演名單 佢地淨係有份攞獎冇份表演

好想咬ARIN個屁蛋

點解我睇viu tv好似delay大家咁多咁 都未睇到day6大家已經睇緊omg

著褲果個成個西面bitch咁

mimi勁似麥記嗰月亮人

有女團真係好 終於唔洗睇仔

咪咀到

枝咪拎黎裝飾

Vpn 睇youtube

呢個好豬

因為要翻譯

睇twitch live
viu tv好慢

佢地都走下坡 MMA top10都唔入 行偶像派冇實力真係唔撐得幾耐

金髮...

原來仲以為新人獎都有份表演

Nonstop 改編有d普通

啱啱入黎嘅睇上面條link 冇咩delay仲高清

Yooa

係 但無記錯佢solo左
又唔靚 唱歌又唔好聽
個樣勁西

YooA

點解jiho唔舉起揸咪隻手

好好奇mama有邊個豬肉獎俾omg
今年明明幾紅
但係女團獎投票都包尾
叫得嚟表演又無理由一個獎都無

ViuTV係咪慢好多

美延

果然都係女團賞心悅目
OMG

啲人話拍定播

支-die

yqdd!!

blind 唔憤氣

D衫好撚醜

小娟與朋友們

我YQDD

咁突然

頒緊jessi

佢右手傷緊

上年同宇少做開場show最後兩隊都無獎拎 豬肉都無份

KPOP群組 升升升

小娟靚到

同一個stage比曬OMG同(g)-idle
洗唔洗咁慳皮

穗珍

乜有現場fans咩

而家先到Jessi

死男人就咁能耐
KC我哋女性

[member］
我睇緊呢個
[/member]

華莎同jessi無播碟之外 仲有無人無播

可以黎香港吸下廢氣幾好啊

Jessi喊

舒華無鏡頭

老實講,MAMA個名係人都知臭,反正一定冇大獎拎
OMG自己都有MMA同GAON月榜,洗鬼MAMA豬肉
上黎表個演咪得

轉左髮色唔錯 似heize

Miyeon bb

頂

跛左

30幾歲今年先叫大紅
又有獎攞，係感觸d嘅

個top10係點評？點解會冇佢地

留意返得4隊女團 已經有兩隊表演左

睇黎好難mon住po咁睇Viu

Jessi講hi之後即刻配啲歡呼聲 笑死

大家着返條褲先

哇 呢首經典

正係等睇MAMAMOO

Jiho大美人

又除得

Cover Miss A隻BGGG

而家先跟到佢地嘅oh my girl

jiho又cover呢首？

Arin

已經日日喺MAMA facebook po度留言屌柒主辦啦
好心啦係你隊idol唔去咋喎 關MAMA咩事
人哋公布有咩idol去 就喺下面洗版洗bp
blind真係唔識尊重人

連 G-IDLE 個 performance 都咁求其

Omg係第一次去mama?

soojin好能淫

絲啊 屁蛋啊

arin真係好能正..

cover呢首冇joy點得呀

嘩呢首正

向missa致敬?

呼呼呼呼貴氣呼呼啊好正

yqdd唱到打功夫咁

2個都才女 小娟長髮正過之前好多

護旗手

成隊冇實力冇賣點
諗住人多玩大包圍就可以紅
akb48以前sell多人而家都摺咗
真係諗住靠著低胸露波露屎忽就紅一世
老實講隊嘢個組合好奇怪 哈比人男人樣西女人姣雞碌木肥婆乜都有
全部企埋一齊完全feel唔到係一個團

點捱到10點
防彈搞個個人演唱會？

小娟

上年去過
做咗半個表演咁大把

嘩我娟！！！！！

me2

唔覺 miss A 咁值得致敬

2010 MAMA 年歌
啱啱好10週年

Miyeon miyeon

咁多人一齊唱都幾好笑

睇完Arin再睇Soojin, 對比大到

好,黎緊1個鐘都應該係男團
大家做返自己野

好能仁

best of next

BEST OF NEXT

幾點boa
會唔會致敬bigbang

下次加油獎?

洗唔洗咁短啊

反而想知winter點solo
啱啱出道就有得上mama solo

boa出左新歌
應該會唱新歌啦

同BOA同台啊

好心啲豬肉獎改返個好聽啲嘅名啦

即係呢個唔係fans投既？

bts有表演未
係咪成個album跳一次

笑撚死
以為得小學雞玩遊戲先有呢啲獎

白頭佬變豬肉佬

又豬肉

你諗到咁民主

又有豬肉獎

韓國新城..

抄歌抄concept抄mv抄fandom name

果然係豬肉獎典禮

？？點解呢團好似成日出嚟咁

最尾啦應該

究竟有無一個表演可以超越呢個

STARSHIP

岩啦 咁能樣衰遮哂個樣咪好

Best of next係出名嘅豬肉獎 年年都有

冇新人獎拎就分呢個

笑撚死

Viu終於到G Idle

呢個又咩獎嚟 豬肉到咁

無

笑死

仲有2NE1合體stage

導清話下次加油

呢個排第二啦

單春-浮誇

今晚好多日文發言

仲要扮感動 笑撚死我

勁多不知名女團男團

go home

luv你老ty
抄fandom name 狗

We thought we are going home

Lol笑死

一個壓全場

呢個真係冇得頂

個頭咁老

買咗個獎 一早準備

fast la

以前2NE1好多經典舞台
反而依家Blackpink真係冇咩印象有經典舞台

我寧願睇bts演唱會好過睇人人有份豬肉獎

佢地見到消毒都忍到笑 幾好野

MAMA無左BB後無睇過

幾搞笑

年度重溫diss mama

消毒條女真係世一

屌係要going home嘅表演完就走啦 喺後台坐咁耐

thank you to them

好想快啲睇winter究竟點solo法

Play M以同佢地同一公司旗下為恥

Miyeon

消毒女好似好正咁

淨係開mic嗰下已經夠做

應該MAMAMOO啦

全場最佳 消毒女

塊面好撚閪咁

HIP

投票係比你玩感受下㗎姐

會唔會part BoA？
不過真係辛苦哂BoA

日月輝沙

Mamamooooooooo

SOLAR 個頭

有冇今日嘅流程表

放獎果兩個銀色妹係咩玩法?

所以佢地成績太差所以入唔到？

Wheein

邊個哈比人男人樣

..

日月個頭係咪夾埋一齊剪

mamamoo會唔會解散

又男人

突然變左搞笑女團

屌日月好撚襯

幾時有blackpink?

大型廁所位又到啦

條豬閪叫咩名

屌你牙😅

Viu終到Best of Next

比Mamamoo 笑死

佢哋冇嚟

佢地呢世都唔會黎
請佢地都唔黎

打場lol都得

等TWICE同彩等到2046

長短都差唔多

柱延

應該係special performer..即時公布

又多團分豬肉

全部都唔識

好7

Coachella!!!!

屌你跑步機

Best of next
點解唔係treasure

條友出黎消毒嗰下笑左

係咪全部都無開咪唱?

播碟

拎咗新人獎

CJ新PRODUCT黎

講起special我以為退貨遠征隊會接著jessi hwasa出嚟

咁叉多男團。。。利申絲
一部未完已經想熄電視
到底點樣做到11點幾

真係笑死

BTS CON

MAMAMOO！！！

有Kingdom點解唔叫Queendom表演多一次

覺得啲idol group可以喺後台瞓陣
今年唔洗坐定定睇表演

啲舞台豪過啲女咁多

CJ Mnet 自己頒俾自己人
就算嚟咗都唔會俾佢地 咁上嚟做嘜7

仲有bts+seventeen+nct+got7+monstax+txt+enhyxxx+straykid+theboy+atee+cravity

冇數錯今次得五個女團出席

Mama出名打壓bp同iu

係唔係kingdom預演嚟
依三隊去我ok啊

2015mama bigbang個段仲有hara係到

但我已經唔記得頭先啲男團做咗啲咩

Hi friend 大家個名好相近

Ateez好正

the boyz 我以為咩lol比賽

The Boyz個台好有錢

viutv而家先mamamoo

Ateez

好似表演全預錄 肺炎要減少接觸

預錄 omg gidle連住點換得切造型

表演預錄 冇獎嘅行完紅地毯已經要走

屌你呢啲男團又長咁多

其實今年女團除咗呢5隊
係BP/APink/RV成績好
RV醜聞冇可能嚟
BP應該冇可能

係APink比較可惜

想知邊隊肯定要走

Hi

Ateez係咪開咗咪？

啲舞台都幾豪華

怪物新人 完美男人cravity啦

sor地氈

泰民走得啦
Best Dance 都冇

今年yg放treasure去mama又唔放blackpink

典解d男團可以做咁耐

winter

仲係男團

其實而家呢團呢首歌都幾好聽
不過啲妝濃到認唔到人

咁少…

Itzy係咪無黎

又係男團表演 屌你

因為好難捱 感覺都長啲

完未

陽盛陰衰比d女我

kingdom trailer????????????

男團D舞台咁大振象==

仲未完

其實大家睇緊kingdom

呢3團嘈到仆街
利申幾like straykids

完未啊濃妝gay佬

不過 SK 同 ATEEZ 都算係咁 起碼唔覺得悶

STRAYKIDS好正啊

我係黎睇囡唔係仔ga

珍

hyunjin!!

點解咁少女團…

妓

係,估唔到又幾好聽

唔知以為有遊戲做sponsor

LOL總決賽??

聽到耳仔痛

拍到Kingdom 咁
The boyz ateez 同stray kids

希望係bp

LUVITY!!!!!!!!!!

JYP冇放Itzy
GF成績又仆直
Momoland又回塘
AOA又醜聞
Lovelyz又係平平凡凡

如果呢三團最尾唔打番場大交就唔好睇

應該都係仔

今年女團成績係咪都差啲？

Momoland根本從來冇得過點回

Yes

留名一陣bts演唱會多過咁多團加埋咁耐

食個飯再翻來

係咪以前mama分幾次搞所以感覺冇咁多男團

rv bp成績好

沖完涼 都未完。。。。。

如果係BLACKPINK就好

男團咁撚耐 女團咁撚短

啲男團冇個識

睇d stage咁大製作應該已經訂好名單

岩岩先留意到今日有MAMA
mamamoo
孝利
出左未

唔記得上年年末舞台定邊個頒獎禮真係咁

Bboom bboom 個年拎過獎

少咁多迷妹

出咗 HWASA SOLO

男團舞台............有錢到

OMG以為有dolphin睇
點知咁快就完

仆街 又男團

未

冇孝利

今年仲未有一個令人 WOW 嘅舞台

做咩個個都咁嬲 係咁鳩叫..

The boyz個舞台好氹本

連續3首歌都好嘈
啲人都好似好嬲咁

咪係，應該要有啦

今年女團成績好啲唔係咩
男團音源仆直哂

我屌你老母臭化西 完未啊

一陣txt應該都係咁

屌仲未完男團...
咁凍早知沖咗涼先睇

STRAY KIDS

終於打架啦

唔係話唔想睇男團 唔好咁撚多

繼續基佬

係咪要打交

去練舞室打！

集中哂係個幾隊
係omg進步
其他差唔多咁

睇緊呢咩?

有李孝利咩？

完未 我好似對男團有面盲症

爭夠皇冠未

黑衫條友好似拎咗 ITZY 件衫著咁

屌男團表演就咁L耐 眼妝仲濃過女團
唔想睇啊啊啊啊啊

諗返起台灣個跳舞打交

屌 真係

點解男團啲stage 靚咁多

Kingdom

屌 真trailer

BP

成個kingdom logo打埋出黎

屌 真係 Kingdom

果然係因為kingdom

Kingdom 應該有呢三隊

真係kingdom啦

真係kingdom

iz*one 銷量幾好

唔怪之得
宣傳緊kingdom 2

真係Kingdom

即係kingdom有stray kids?

KINGDOM都冇人參加 宣乜9😂😂😂

得啦bts

點解唔比itzy黎

stray kids 三大都去kingdom

EXO 啲歌都真係幾難聽

有無run down
想沖過涼先睇
又驚錯過啲女團

+1

唔洗驚 得返mamamoo同twice

咁早頌既

唔知 可能準備緊新專輯

2NE1

BTS有得輸?

d台駛唔駛型到咁 kingdom呢三隊有睇頭wo

agger

呢三團嘅話
已經望到每集啲舞台都係好嬲好噪打架mode

佢哋再唔升都好麻煩

咁快年專

準備又成班傻西懷念過去

好有形象

沖涼前睇twitch 沖完涼睇viu啱啱好

best female dance？定豬肉獎

年專

iuiuiui

韓國人仆街啲

bp到未

當年GD solo係album of the year真係好犀利
雖然YG黑人憎 但YG啲藝人同音樂真係值得吹奏

strays kids抒情歌都正既

都係bts㗎啦

好似 CB 咗好撚多次 但紅唔起

零意外

等新碟

papa mochi

防彈真係好能黃..

換左口罩 咁浪費

因為真係冇 上網有result

到宜家仲未出到第二個gd

其實ateez紅唔紅 啲歌幾好聽

bts 換左口罩既

最弊係步got7後塵

真 頂唔緊咁嬲做乜

笑左 上台打電話

同意 yg啲歌真係最襟聽

外國勁紅

使唔使咁多男團

我只想睇女

只係想睇mamamoo

一聽到 papa mochi 唔使諗

始終jype應該唔想skz 學GOT7咁
國外紅國內flop

Got7而家霉到cb都無人知

淨係喺外國紅

GOT7 係咪玩完了

跟住yg又唔比資源minzy搞到冇心等落去
其實minzy放喺其他團都好talented
只不過cl太勁

可以喎真係

TWICE

係外國仲紅過係南韓本土

田柾國個頭咁肉酸嘅

會唔會因為口罩痴哂粉

GOT7哩隊垃圾都有份出黎?

其實bts唔洗落台啦 個個大獎都係佢地架啦

希望唔洗等太夜

重以為GOT6冇嚟

紅唔起係因為被bts玩哂？

又係bts

下一個月完約
如果係續
今次cb唔會咁靜

我知冇啊

Album of the year

一個蝗加爾都唔會續啦

公司都無咩宣傳
無留意點會知

啲慢鏡幾正

話唔定係最後一年MAMA
下年6月完約 Mamamoo好大機會唔會續約

Ost短到

IU 掃獎

IU 拎3個獎

IU

佢哋啲歌真係唔好聽 尤其signal 唱live簡直係災難級 舞又唔係勁 佢哋個樣唔係樣衰 但係硬係奇奇怪怪咁 如果唔係jyp 佢哋一早摺埋 不過啲外國fans咩都讚 其他細公司嘅實力越嚟越好 反而佢哋

嘩
一次過出晒IU拎既獎

iu

IU有黎

iu 6b

IU連奪三獎！！！！！！

Iu竟然有份

果然都係演員好J啲 無咁做作

唔播片直接俾IU

防彈其實都可以咁樣 一次頒哂

有預感得返 HWASA 活躍係 SOLO 界

Iu x3

講到佢啲歌計唔到入去
爭啲以為佢會無

因為音源好廢

不過防彈有黎 要嘥下時間

可唔可以頒哂獎先表演

IU bb

eight iu suga 呢個組合邊有得輸

又話冇嚟冇獎嘅

我覺得2018年果個mama stage佢地幾好睇既之後d歌就好垃圾

個個係仆街 MMA

IU今年除左eight仲有咩歌

定係Love Poem碟計今年

唔會啦 就算四個Solo都好打得 輝人成績好好

gem

噚日6個獎一人講一次 唔駛爭

我都想知

wa gem..

支那gem

垃圾gem

宇宙漿

有年CNBLUE冇去拎到

宇宙gem

GEM

Gem

Viu電視係咪有delay

g.e.m

@友

呢個問題適用係成個韓圈
一定未紅到bts咁 但海外好高討論度

仲講蝗語

巨肺

張gif笑死

點解冇宣美同請夏

屌你老母漿講蝗語

慢幾個字

無敦富城城城?

嘉賓係GEM

講支那話

4個唔續都會玩solo吧

咁mandarin係國語
唔係Cantonese

OST 女皇 READY

突然頒一堆播片既獎

JOOX啲留言好L煩
成班blink係咁問BP會唔會黎
自己本命唔L知㗎咩

屌又持修

this 2 good
I also like heize, why not come

垃圾

持修

又話唔出席冇獎

推下GOT6先

邊個係持修好紅㗎？

amee幾正

太公分豬肉mode open

嘉賓表演

就係所謂冇show到名既global artists？

got6笑左

Amee幾靚

台灣 a mei簽嘅

好撚難聽 但拎咗金曲獎

印尼同越南啲音樂咁似kpop嘅喂

amee幾靚

依家出bts??

台妹

扮到"Asian" Music Awards

金曲新人呀今年

G持got6
今晚有得j珍榮

金曲獎新人獎

宇宙漿做咩唔講英文

有廣告

咁似薛凱琪

g持 got6

笑死 好順口
少左粒7頭

Part 1 完

其實今年韓圈男團都幾慘
唔係 BTS 唔好，但咩都係 BTS

仲有好多男團都好好睇明明

都扮咗10年啦

Chaeyoung

個網突然冇左

Bam仔

淨係得日文 韓文 英文 某国又要一地玻璃

有無ching一齊跳舞驅走嚴寒

離左

Love Poem計今年

同紋身師跳啦

ITZY 一個 Lia 都屌打Twice九個

東南亞見K-pop咁成功咁紅咪跟風（抄）

新POST

係咪就係GEM

BTS咁抽得你都耐人地唔可

大陸歌手當global artist

Bts幾時出黎表演

不了

哼

成日cover BTS既團，仲要係上過舞台表演過果種
好難唔高討論度

一定最後啦

珍系離撚左

ITZY 仲好過TWICE好多

豬肉奬俾哂iu

勁多東南亞fans

Iu

其實我鐘意taeyeon隻碟多啲

自己歌係外國都有討論度啦
夠大把團cover bts

現場冇待機室 有份攞獎嘅artists要喺車等

其實唔豬肉
呢啲年年都有
Next generation嗰啲先係豬肉